[推到完場]皇家馬德里vs利安尼沙

2016年12月1日 2:00a.m.

黎明

挪威球王

真皇

又凌晨踢...其實啲球員頂唔頂得順架

冇問題題 佢地日頭有好多時間訓教教

有Odegaard 同Enzo

今晚有無link?

咩玩法

新舊金童 + B隊明日之星+哥倫比亞第一左腳肥仔攻中

趁今日比米路射下罰球啦
沾屎過主

求link

唉 要訓了 睇唔到

以前皇區既手足都過曬黎 ?

返工牙屌

仆街 積仔打正選
咁下次對疤點搞

有無sopcast link

sop link?

On撚9
洗唔洗呢場都要出積仔

不過金毛同擔泥好似傷撚左
積仔都傷埋就好笑

但求今場唔好有人傷

acestream://74c15c51fb159fea6fb78540a037578885ca4d21
acestream://0d2c2e8b683fad6a9708e4133ff604b46a10665e

邊做功課邊睇
聽日番8半
唔洗訓

即係丹尼路對疤踢正選

30秒1:0

SAD

快到

光速1比0

屌你咩
未開到就1:0

其實仲有無睇既意義
上場已經7-1
今場又咁快1-0

假皇

沾屎不如落b隊踢啦

靜啦

又出積仔，擔泥佬傷左？

你睇 又7多次

t仔會唔會勁過擔泥佬

係呀好撚柒呀

無off

邊有越

O仔

米路

係我呀

2:0

無人mark
幾靚嘅

仆街 迷占又有排丁

積仔斬得好靚

傳得好靚

積仔靚波

迷占

不過的確係卡華積傳得靚

O仔值得幾好

Isco

好撚快

早兩年嘅bale黎

100% 的波

3:0

馬利安奴著哂火

靚

下場睇散步馬啦

監獄馬好難捉口

3:1

撲到都入

對面又射得幾靚喎

真好柒

睇黎下場唔出比比

法國我皇成日比人入靚波

U are 鳩白？

o仔好獨

唔吹個龍犯規

4:1

個龍企位好差

諗起之後又要繼續睇賓周馬 唉

Enzo Zidane

拖舟仔

你係真佐ching???

玩撚到換龍

侮辱

邊位巴打衝左出去

5:1

帶帽

監獄馬星期六打後備啦好無

啲踢法真係似早兩年bale

載帽

戴先啱

6:1

OG

做乜鬼